[成日掟野落街既入]大埔掟屎記

【10：38更新】新增影片
大埔太和邨2期商場對開，早上6時許，19歲姓陳青年在上址與友人傾談期間，突有一堆啡色物體從天而降，並發出陣陣異味，陳一望驚見一堆疑似糞便物體沾在其褲子上，嚇得報警求助，警員到場上門逐層搜索，惟未有發現，陳毋須送院，事後返家清洗穢物。事件中暫無人被捕。
之前咪有個po最癲扔過咩落街好多巴絲答屎尿屁
今次又係邊位巴絲，搵條友出黎認投
等警犬好辦事